[宣萱，三哥封帝后］TVB馬來西亞星光薈萃頒獎禮2017

兩隻老而不退長青樹

等於張學友復出同吳業坤爭獎

如果signal係馬來西亞視帝,, 有2個係手既話, 無線果個都大機會比佢
馬明

三哥來左，singal無行了

星馬港一人一個，打和~

係驚港比夏雨

ALI再封后啊 唔該

比撚左 轉去VIUTV 串9 TBB

有冇馬明

ALI

無馬明唔睇

無， 果邊應該未播?

高寧對野浪下浪下

定欣平到

有冇人知一開始播個首歌叫咩名

有冇圖

陳山聰個樣做乜9

展鵬衣著

啲冇波妹學人露

個主持做乜鳩...

達哥件衫

morning chu

二小姐

傷心的人別聽慢歌

朱晨麗

hana 阿Fred

點樣，唔得閒睇

宣萱來左，Ali都無行

係唔係冇馬明

波餅

達哥正

anjay個婚禮

肥媽

馬拉真係冇明星

仆你個街一開電視見到肥媽

呢個係live?
咁之前個個係新加坡???

曹永廉個樣

唔該曬

三哥

煎Pan套衫

無樣

有緣

三條戇鳩仔

2打6都係開頭做show

hana

morning 朱

農夫

冇馬明 熄電視

馬明呢？

農夫,Do姐

冇千雪

洗唔洗個個大show都有麥美恩

3哥好撚受歡迎 希望伶到

冇睇 係咪live黎?

屌你冇馬明

帶你老母買傢俬

係

吊你媽架屍

套劇遲播未提名呀

Signal 好似最多人嗌

咁似印度粗口既

同一日一定 因為去唔到anjat婚禮

馬國明放假一天

痴7綫 邊可能冇馬明？

好多都冇去喎

得幾丁友出席

主場之利都唔黎

正

得幾絛友係度

讀名單都讀左成節

年年洗一大堆錢宣傳

差不多套套有睇

踩過界好多人嗌

套套都有份... 有排讀

因為係俾馬、新觀眾睇

屌你豬肉獎

我幾多fans

老表有香香,都無史德華同love letter 痴線

馬拉人好似好真心咁鐘意睇TVB劇

Tvb係馬拉都幾受歡迎。。

所以ali唔係冇機會再拎視后

你邊套會冇

因為多懂粵語華人觀眾

馬壯著中山裝?

問過宣萱先

係個度搞埋d投票
fatfat

老是常出現

人質同三哥出席應該會比佢地啦

全職沒女

我以前馬拉華人同事係睇TVB劇學廣東話
所以佢識講唔識睇中文

屌我覺得陳松伶值得攞獎
點解完全冇人提

三哥個陣叫得最大聲

成個post都無圖

冇降魔的

純文字都好

係咪有出現既都有獎拎

多數宜宜

召喚KFCCOFFEE

蕭正含

應該老遠搭飛機過去
無獎邊會到

小冬冇份咩

6號 做mc 好過 另一條矮仔好多

豬肉禮

豬肉到一套比幾個
馬明黎一定有得分 不過唔稀罕姐

阿田個樣

田

冇太監

啱啱個獎遮住條波罅

偽毒都叫毒

毒

moon

MOON

啤啤

冇提名就咪撚提降魔dick啦

仲要比人揸波

咁突咁既

蕭正狗真係好撚狗，次次都串人老，傻嗨！

長髮正好多

以為自己好好笑

波凸凸

石敢當~~~~~~~~

廢石

...........

胡鴻鈞咪喺下面囉

diddid想比洪狗lam

阿moon好樣衰

出句聲啦哆啦a夢

出奇蛋

似係水晶梨

靚湯

得佢有出席

譚凱琪咁老仲飛躍

射本尊

誰願見死不救 滴水不漏

本尊

短左咁多既句野

可唔可以大聲d呀仆__

譚凱琪

中左

本豬

有線人黎

其他嗰啲係咪冇嚟???

個背隻幾靚

本尊搞笑左咁多 幾有喜劇天份

身材好正

好靚女

我覺得削骨做本尊又幾好

邊個有去咪邊個裸咯

沒有奶奶的頒奬禮

白滑

個獎咁膠既

好多人無黎

咁老先黎飛躍

zoie

岩岩削唔曬

舊出奇蛋仲係度

小東啦應該

視帝多數陳展鵬

扮低b講野咁

小冬

上撚左位就睇唔起人，咁既樣都紅

好撚難頂

唔係點推佢出show收錢

應該啦

條2打6都提名

張振郎

張振朗都新

坤哥

仲有張振朗

坤狗

本尊冇提名

假cool魔啦

mytv box佢個大家樂廣告真係佢車巴佢

張振朗應該男配角啦

阿moon 屌10q 都唔夠

真

頒喜愛角色未

呢段邊個諗, 真係垃圾

冇衝突

呢段做乜

屌你變左printer

嚇親

舊石

個標提咩料 忍唔住負皮左
胡鴻均好難頂

好撚假

咪撚扮低b好冇 好撚難頂

何廣沛

J

條女做乜9

晚晚都j

晚晚都J

晚晚都J???

好撚憎條友 都唔識做戲

j你老母咩好撚失禮

做咩玩白髮

咪臭係
份自信點黎

阿moon好大波

diu 削骨真係gay 話j

Jade 翡翠台也

本尊晚晚都j

呢兩個柒撚到

記得連登有好多基佬j小冬

失禮

係「追」

好想屌小冬呀

邊撚個來

j

仆街

啊豬媽

牙fred

同Morning 朱做熒幕情侶

越除得多就越飛躍

同拍電影個啲差好遠

硬係有浸柒味

同個教授話叫雞一樣, 好撚俗

頒獎幾有趣

六號肥媽

6浩同肥媽有冇做過愛

有黎都冇得上

非比尋常關係

隻公仔乜事

冇晒波睇

把聲咁似達哥既

on99

發出限奶令果條友唔死都無用

萬水千山呢d舞

做乜撚野

台上觀眾心諗做乜鳩

點解唔唱將個膠笠。。。

6號

做人最緊要厚面皮係真。。

仲騎馬舞
out咗幾多個世紀???

做乜撚

成咩化到成個啊姐咁 原完認唔到佢

6號....

仲膠過台慶

on9無極限

做乜事

係咪睇緊90年代節目

寶兒個pat

大馬口味舞

播俾大陸人睇都唔係咁架

好撚柒

jm9

啲公仔咁似莊子既

叫肥媽跳仲好

dancer都限奶

同是非精有咩關係

公仔咁七

農夫黎既

fama做乜

Mc jin都中埋招

港女收港男皮

農夫正

好老尷

屎都不如

呢首歌正

身高出賣晒

寶兒好正

鄭裕玲鄭裕玲

唔關事，係配合新、馬通用廣播尺度

張寶欣真係好charm

仲唔影dodo既

其實係咪帶埋髮型師去好貴
D姐仔個髮型咁簡單既

笑點係dodo姐

屌 個鬼佬個樣

農夫救返起

仲以為大佬係鼎爺

笑死

鄭裕玲，鄭裕玲~~

仲未完

成班中左輻射?

農夫超班

又打和

打和

屌你仲跳

DO姐

跳舞街

兒歌頒奬典禮

屌,學日本跳跳舞街

學㗎妹

可唔可以頒番獎

識得跟日本風

bowie個pat幾firm, cap圖巴打

做乜9

mc jin正d

番獎

農夫都救唔返

Do姐鈣質舞

好撚正

Bowie都咁多人J

Do姐鈣質舞？

屌你黎頒獎架，跳乜柒舞啊

成節睇佢地鳩up跳舞

做gym見過佢

我想超你機

開頭有一PART舞都同登美丘一樣

機心好大

where

黃翠如成個大嬸咁

脆魚都有獎

點解三哥坐第二排

黃跪魚會唔會自抽廢

老啦

展鵬

黃翠如

勁撚柒

cls脆魚都配拎獎

3個人冇夾過咁既

因為佢係大嬸

譚仔第一

收皮啦黃翠如

脆魚個鼻怪怪地

脆魚

三哥嚇疾左佢地

蕭正楠開始有白色鬚

黃藥師支蕭

垃圾脆魚

屌黃翠如有獎佢會以為自己好好戲

豐收 直情係過譽啦

開心

佢個樣膠膠地

好正

一個表情做曬所有角色

咩脆魚攞埋黃藥師支簫

定欣漏奶

冇又要著呢

福6股

同盟冇鮑姐易先生

受

煎pan果陣亞視味又出返嚟

佢好撐翠如

加埋阿田

明明以前胡定欣有波路 奶奶去左邊

馬來西亞

亞視鵬今晚套衫算正常

呢啲係咪豬肉獎人人有份

樓主個仆街快啲講答案，屌你老母

dead air

尷尬

部分連登仔啲小學雞taste

同盟唔掂啦，亮點得KC

成班都冇野講 尷尬到

支持

定欣
著到咁都係平

阿田好正喎

正係講多謝

煎pan: 垃圾獎快d完

認真？

木鹿

豬肉獎

連入圍都冇

拎梗咁濟啦

煎pan幾大牌

岩岩近鏡影到佢成個印巴人咁

煎pan個格真係好黑人憎

大馬煎pan係咪拎硬咁濟

胡定欣好淫

佢不嬲都係串串貢

擺明係啦，以前tbb啲頒獎禮都有架，好似有廿個角色獎添

差唔多轉台睇大超

盲俠

好悶

知係豬肉獎連得獎感受都費事講

bauhaus仲搵佢做皮褸代言人

攞得太多次

廿個角色獎
仲以為勁歌金曲先廿首

胡定欣著住塊洗衫版出場

呢件衫冇得吱...掛

c君成頭汗

咦我冇睇過肥媽新年

以前不知幾撚正

脆魚果套咩黎

煮樂翠冇睇過嘅

冇do姐

得馬拉有得睇

機已壞

柒左

係度zip時間

三星

咁撚垃圾

側側地先

班好假嘅八婆

呢個獎擺明做馬

個節目一味得個嘈字

點解新加坡果次普通話，今次大馬廣東話？

表哥

premiere

表哥對腳

表哥好正

表哥淫撚到

好想扑豹嫂

定欣胸肌都幾大

得4集既垃圾,可以上網搵

姚子羚都幾有睇頭

好靚

好少嚟咁大場面

放於收費台播

表哥唔講既

表哥好正
笑得好靚

漏講黃智雯？定我聽漏

佢大奶ga

唔知有無記錯，因為好多年都無頒過呢啲豬肉獎

胡定欣咁低胸都冇波

八婆會

表哥不嬲好勁

胡定欣對限奶令免疫

用高科技用得咁成功

成班八婆做節目
毫無資訊性
咁都攞獎
造馬造到

大馬先有

陸永

綜藝

即係學是

頂姊妹淘都有

表哥又上黎

學是學非都冇

證明大馬既人口味特別

都係分豬肉,宣萱頒個
最佳人質演釋獎咪得

唔怪得唔講野

表哥對奶不得了

做馬做到

係大馬拍分個大馬豬肉獎

仰諗住學是學川拎硬

因為香港無得攞

表妹淘

學是學非

出年呢 你可以攞埋新聞節目架喇

tvb包機票?

係咪打算拎晒所有獎

睇多陣表哥對奶好過啦

農夫真係好正

大馬冇豬肉獎：因為係穆斯林禁豬肉

你見學是元老無去都知無份

仲唔係肥媽

呢D先係呀嘛，冇胸點撐起塊皮褸。

馬後炮

咪撚又黎

寧願比50年

又係表哥啦

肥媽黎左

50年啦

目前前前前

提名左好多年啦其實 要攞一早攞左

一定肥媽啦

肥媽拎硬啦

學是學非 上年係香港好似拎過

原來肥媽有嚟

六號

一冇6號就拎獎

冇陸浩就拎獎

去大馬拍過無數次

六號好撚慘

香港留返比鼎爺

係 ali最後一輯

第7

又有新一輯

有冇多謝6號

有無多謝黑警

肥媽 有拍 過係冇6號既咩?

蘭花刧會唔會有提名

明精BB

林明幀

明精

林明禎

長廂廝守

唱廣東話...

又岩你班友j

唱到喊曬口面

外勞都限奶

其實佢把聲好難聽

譚仔阿姐accent

長相廝守咁短既

Change

再唱佢唱唔落去

屌佢啲歌好難聽

咪完咀未

大馬個場大過tvb幾多

屌走啦

明禎

J啦仆街

波大腳幼

bb

我條女唱歌

Jed thx

除撚咗件格仔衫啦

假架啲奶！

對腳好正

我好鍾意睇，之前都推咗幾個post

除咗樣同身材，......

過膝boots

收聲j啦

上面又唔扣

我j表哥moon好過

D尖叫聲咁細既

好難聽呀....

觀眾一d反應都無

好尷尬

唱咁多首

佢D歌幾正

唱撚完未

屌你
我要睇頒獎呀

仲有得J

我覺得四葉草靚過林明禎好多

已經正過曬tvb果班

睇到扯哂

好嘛？

個眼妝化得好差

邊忽好過

著到咁不如除埋佢啦

佢喺馬拉其實係咪唔紅

表哥同moon正好多

林明禎：給我你的尖叫聲好嗎？
台下觀眾：。。。。。。。

女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女

佢家姐正好多

唱緊乜撚嘢

隻腳

明禎屌打晒tvb個班

其實佢會唔會好灰

限奶又限腳

佢台灣藝人嚟

哇

波GAP都冇條睇下

嘩好萌呀

邊撚個明精

唔撚識

司琪姐

屌你老母

馬拉人嚟㗎

好慘啊明禎

思祺姐

LET GO HAWKS

佢有冇整過??

佢會唔會心諗
將同我呢個阿嬸比

明禎好撚正

講粗口咁

快啲收皮啦佢

對腳

不懂食蕉的女人

不懂射精的女人

jm

mall姐

整條死人命咩，身材好d就整

佢唔識中文字？

明精好似含住我條撚講野咁

不懂殺蕉的累人

Signal冇份
佢戲份都好多下

藝人啊ching 佢台灣出㗎
fans主要係台灣同香港

假㗎啲奶

純講樣我覺得四葉草靚好多，睇咗好多次都認唔到林明禎個樣

以為係純純教佢

過咗踩𠴱邊

高ling多謝男友

高ling靚左

宣萱d頸紋

冇整 泵大咗姐

不懂阿嬌的女人

i want to...

高ling封胸真係慘

真係好唔靚

宜宜仲靚

無哂賣點

高ling得胸 無胸邊度有優勢

痴撚線你隻吉野妹真係專吹棒垃圾

定欣唔洗封係咪因為封唔封都冇分別

佢自己話唔靠奶搵食

ali

張振朗冇

ali上台了

Mayanne

有埋千雪同gogo就完美

浩信個鼻好似有d野擲住咁既

達哥做乜入面加件tube top

達哥都幾正

把聲做咩

21314

仆街 我不行了 ali

好想屌達哥

你佳芯 雞仔聲

細魔sir一個打哂

KFCoffee

屌你媽加先

四葉草都垃圾，你心目中個撚個都垃圾架啦，我覺得佢靚又關你撚事咩，成隻癲狗咁追住我嚟咬

一個人攞

阿海

ALI 正到

一個

聽日唔hea

我都見到 好似個鼻尖平咗咁

邊個四葉草

冇江美儀份

辣疆呢

一個circle

Cycle

江美儀做得咁好都冇份

cycle變circle

同ali過馬電

ali 真係好撚正

緊

最正ali

是非精

又作數

設計心率計

頂你心姐

你個野壞咗啊

好假

拍子機

啱啱睇 馬明有冇黎？

就黎變Hulk了

雜警

ALI好撚正

呢d都要造假

tvb不嬲

wtf

造馬

又做馬

無六號同肥媽

.....

煎Pan

老尷到

又係佢地

屌

收皮啦煎pan

點解踩過界千雪同SIGNAL冇份

定欣會唔會鞠弓

睇到ig好似去左tvb拍野

6號肥媽算啦

最唔該拎果對

屌 我覺得表哥山蔥好啲

TVB玩佢地架？😂

真係好平

點會唔係SIGNAL同C永

收皮啦

Onlun9

胡定欣對奶咩事

串撚到

玩鳩佢地

佢地自己都唔想拎咁

原來件西裝都好柒

馬拉係咪淨係得同盟播
咁垃圾都多人like

定欣條線都睇唔到

好老尷
應該兩個都好唔想拎

馬拉人睇亞視大？

呢個組合悶到

定欣好似想喊咁

同吳若希一樣樣果個

最差果PAIR 拎獎

馬拉人鍾意煎pan

上年拎以前有得拍
點知煎pan

靚過吳若希好多喎，係個笑容有啲肉啫！

胡定欣比陳展鵬擺完上枱之後擺明唔likey
連ig都唔再up合照咁滯

馬拉邊有香港亞視睇？

大馬啲口味 依家好擔心視帝視后又係俾佢哋

假live

唱皆大歡喜啦

熊貓唱得咁唔齊

又做live 平時成日做ig live

無懼世事變改

連開都無開

呢3條仔仲柒過牙fred

平時有

還我hana

好撚難聽

真live

阿Fred唱手中沙

走啦屌

moon越睇越有氣質

前日開live ja ma 無fred

有無夾過架

慳娜有嚟都唔俾佢唱

Hana呢

之前報紙訪問佢藐煎pan 藐到出哂面

唱錯晒收皮啦

其實點解賤Fred仲有得撈

雪完嗱？

hana係度都冇得唱

啊moon個樣好特別
啲人啲佢個樣睇法好極端

還我何雁

狂 chok 聲扮 q

幾條友自己有自己唱，衰過唱k

崔建邦都有

好難聽

突然覺得牙fred唔差
比起另外幾條仔

Flirt

fred

低左幾個key

因為唱緊條女首歌

又唱錯咁既

moon唱得好聽
但點解係咁配把沉聲

我次次睇佢都有唔同感覺
有時好柒好怪 有時又好靚勁gfable

Moon唱得幾好聽

低咗成個八度都有

果3條真係冇人識

難聽 都唔夾

果個係咪周志康？ 咁撚難聽嘅？

我覺得面太長有時會好怪 不過佢公仔箱入面係幾可愛
真人就唔知啦

我明點解bigbig live先見到佢地啦...

硬C:(

叫番硬屎唱啦

Hana呢屌你老母

女既歌就搵返女唱啦

翟威廉

自己唔識就靜啦
Happy live大把人睇

前果排肥左就不了
但城寨同啤啤都好正

好低 key

Vincent 屈機好多喎

屌你老母你地當k 房唱k 呀

屌 搵返原唱都好聽過

唔好唱啦

真係好難聽

有個老啲嘅男人（唔記得咩名）唱得好難聽

揾番原唱個啲出嚟唱好過啦

呀moon樣衰到爆

叫返signal wong 出黎唱仲好啦

好撚難聽 屌你老尾

其實一個唱錯都冇人知

其實fred唱得幾好聽

其實佢地係原唱者面前唱得咁難聽會唔會覺得唔好意思

有啲人叫佢做油條玥

呀flirt 唱歌好撚難聽

走晒音咁

好彩心眼無比牙Frad唱 難聽到

區永權?

廁所位

巴打食開咩女

好心叫返原唱唱啦
慳娜熄爐都有嚟

五個人完全唔夾

叫signal上台自己唱番la

後面班樂團真係pro 唱到咁都頂得住

牙fred solo好過
根本比3條仔拖累

不嬲垃圾
鄭俊弘唱踩過界首歌仲差過 signal
反而 moon 唔錯

重唱得難聽過比比鳥

最正係4個女仔

屌你有線條友key都唔撚岩

Fred又急屎tone唱歌

以前"星盒子"架

唱緊乜

支bass掉左佢喇
成個樂團係度

個孖仔剩係拍登幾好

應該個個都...

姓周果個唱得幾好聽喎

對比落大文豪唱歌算唔錯

完全係趕客囉好冇

低左8度

大文豪都唱得好過依班柒頭

Fred唔差，只要唔好咁作狀就得。

好撚難聽 好心搵個似樣啲既唱啦

又開始上神台

moon好大對

我都想講

有冇一首無好聽架

個轉接好怪 無啦啦轉左去陪著你走

係呀一時醒唔起佢個名

最撚憎牙flirt個唱腔

呢個係周志文定周志康
其實佢樣樣野都唔差
點解會比廢fred 上位

有
不過係首歌本身...

同SIGNAL比已經輸哂

唱投降吧算啦

依家先知原來柏豪唱功咁勁

唱到咁難聽仲要唱咁耐

MOON最正

點解今次唔玩咪咀 我寧願咪好過

不如試下逐個逐個solo唱下？夾埋好撚奇怪啊屌

惠康弘真係垃圾

翟威廉有無唱過

到底唱乜撚野

沒有最垃圾 還有更垃圾

區永權真係完全唔掂 累全家

唔夠喉

呢個組合邊個搵。。。
其實得牙fred同牙mon應該好好多
其他果3個

唔喉

大陸仔

想裝big big channel，入去屌鳩佢地

扣就差唔多

hana

hana 射波

點解呢個post會上到連登熱門最top?

睇到反胃走左

唔侯...唔夠侯

仆街 無原唱

hana病左

係咪直播黎？

屌 仲諗住聽返hana唱

又sell逼逼青爐

慳娜唔舒服

比何哲圖屌緊?

竟然唔係忘記我自己

fred個屙屎樣唱歌真係好正

怕將佢地比下去所以唔唱？

HANA

聽完阿fred我都唔舒服啦

唔舒服

竟然唔係心眼

咁慘 難得有得唱

hana做乜唔舒服

hana抖下啦
話曬都陪咗我哋成年

我等左 Hana 成晚

Hana 唔係有黎架咩？

hana 唔舒服

Hana一定係聽完佢地嚇親

邊位老細玩到咁過火

牙fred臨時拉夫

想聽jinny唱降魔的個首歌啊

俾老闆屌緊

七歳正啲

忘記我自己正啲bo

招呼緊大馬啲老細

忘記我自己好啲

其實nana 淆底
佢唱live 都係不了

屌等咁耐就係為左聽hana 仆你個街熄電視

Nasa

快樂的 想找到一些見證

誇世代都有新仲新

含緊我碌鳩

係咪因為唔夠時間唔比佢唱

丹子

苑瓊丹子

苑瓊丹

姑姐

十娘

風塵面腫

封塵面腫

人唔似人

dodo謝

Do到謝晒

哇屌［sosad]

9upper

6永好無奈

孝義 永在心

十娘啲gag

咁大膽

好撚癲

朱千雪

千雪

直串DO姐

9upper...

三個都有到

上黎柴台

姚子羚

唔通姚子

千雪冇黎

實係表哥啦

又係子羚

千雪無黎

千雪la

FF

雖然想朱千雪贏

立花

真係拎晒

千雪無去?

田雞腳

表哥係大馬好紅

住杜之克隔離

高寧 佢攞就堅on9

D牙好黃

原來得3個咋

個咀咁撚紅

大馬人應該好鍾意睇同盟

池

ken池 kate池

原來係live 黎 而家好少有

個咀又深色又厚咁

丹子好唔知做乜

咁叫黃

峰哥